邱騰華係手足 佢親口承認中國係黑 香港係白

推去小粉紅FB

推wb

再無腐乳食了

嘩 正仆街

人嚟，拖佢出去再閹過。

唔怪得無份制裁